[法律JJ入] 公民逮捕 行為失當的警察 是否可行??

push

休班PoPo 政治拘捕
白色恐怖 屌你老母

唔識法律 點先可以追究到狗狗亂咬人

Push

逮捕去邊？狗屋？畀狗逮返轉頭就有份
一日未重組現有政權，唔會有可能

唔好發夢了

hit and run 算啦

推

麻包袋

push

借一借位

[集思廣益] 民間記者會，一人一建議，一人一公佈
(內有詳細意見)

原本可行
但係依家會告你襲警

ICAC其實得唔得?????

姐係捉蟲入屎忽一樣

200019年
ICAC？

但第101條第5節：

(5) 根據載於此的任何條文逮捕任何人的每一人（如作出逮捕的人本身不是警務人員），須將如此逮捕的人及他已取得管有的財產（如有的話）交付警務人員，以便在合理的範圍內儘快將該人帶到裁判官席前，以待裁判官按照法律處理，或為該目的而親自在合理的範圍內儘快將該人帶到裁判官席前。

咁即係永遠拉唔到警察？

檢控權係律政司。警察是否有權不起訴???

但喺現場捉到人，要即刻交畀警方喎，捉完警察交返畀警察，永遠捉唔到去裁判席前

打佢老母閪畜牲
制服到再諗告邊一句
佢地行為失當就一定

實有更表
唔show即係市民喇

巴打幫你推下
唔知有冇用

THX~
一定要想辦法制裁黑狗

逮捕佢咪告你襲犬囉

法律j

危險！平時可能冇事，但係涉及到政治事件，就唔會再有公義。

2014雨傘運動，肥佬黎比古惑仔掉豬雜，有人上前制服古惑仔，可惜比Po Po 拘捕，涉嫌普通襲擊。

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

如果有一兩隻狗落單而被我地逮捕到, 我建議打殘佢地等啲狗再自己慢慢執屍好過啦

一日大奶驊仲喺度暫時所有法律都要含撚
政府唔想/唔俾佢出嚟就係佢係其中一張王牌
就算市民真係有無盡銀紙燒嚟交堂費，
背後仲有件史前廢物涼愛c喺度bilibala

唔係執行職務就係藏有攻擊性武器、傷人

101(5):或為該目的而親自在合理的範圍內儘快將該人帶到裁判官席前。

可繞過警察。

你在行駛棣捕權。告你唔入。

繞過警察。101（5）親自在合理的範圍內儘快將該人帶到裁判官席前。

但係告唔入。

沒有，只有律政署有權

101（5）：親自在合理的範圍內儘快將該人帶到裁判官席前。

有撚法律咩香港
政府同狗話既就係法律
算把啦

咁就得喇
推推推

到今時今日仲有人咁傻豬

我地捉人係唔洗經警察架。可以直上裁判官架

連合法的行為都唔做，點叫“司法獨立”啊！

紙上談兵 現實而家冇乜可能做到

有冇巴打可以講多D。帶疑犯去裁判官自程序

push

但冇地方冇48小時制度，點先可以唔畀人反告非法禁錮？

裁判所辦公時間內呢？

咁就跪求巴絲一齊查吓有冇交送移犯去司法機構嘅法律規範

冇就如有神助，我哋用習慣建立條新嘅出嚟

宜家呢個階段唔可行 比班垃圾告番市民襲警就有份

睇紅字post

【爆料】點解要用休班警去拉人？記者會要點問？點樣反搞返警察？

講下踢保

訓足48個鐘

拘捕至檢控過程

[告佢老母] 大家唔好放棄, 要有耐性。警員犯事, 一樣要受刑責

[搵ICAC] 警察放疑犯走係刑事

【法律意見】警察犯法，與市民同罪

【法律JJ】如何用法律去限制警隊濫權

【七仔員工召喚】會唔會考慮告警察

元朗班鄉黑拎哂鐵通都話見唔到 你就知法律係對班狗無用

所以咪由我地捉人囉！

法例從來都無講過，只有警察可以拉人

我哋要吹大依件事先。等人人都知依件事。
狗就無得咁猖狂

首先要問左法律意見先

唔可行,班狗無視法律

對薄公堂，以反告作為辯護就預左。實有。民事，刑事都係咁。重點係你全程合法，一步一步將軍，直到將犯法警員繩之於法。你帶到去裁判官面前，解釋比佢聽，你係按照101（5）將犯人帶到佢面前，再同佢講你係按Magistrate Ordinance 作出私人刑事檢控。講清楚告乜，問佢接唔接受。最好有律師同值日裁判官講。
下面呢兩個個Post講得幾清楚：
[法律JJ入] 公民逮捕 行為失當的警察 是否可行??
[url]
[/url]市民有權親自逮捕違法警員

比律師睇。佢地應該識跟進。
唔成功就立即放番涉事警員走。無非法禁錮佢。

以前我地慣性交作所有刑事嘅起訴權比佢地。依家市民全情自行押送。到檢控。繞過佢哋。唔輪到佢無視。如果佢唔應裁判官要求，就係藐視法庭。立即判監。如果佢唔出庭。咁就自我矛盾，證明佢地從來都唔係捍衛法治。明唔明？

交左*

如果佢哋藐視法庭，咁就要立即判監。如果佢唔就範，咁就警隊立即違背法治。立即完全失去所有執法嘅合法性。咁市民做咩，佢哋都再無權執法。

係裁判法院隔離可以即刻做。

光復香港 時代革命

， 多謝你啊！巴打。
我地就係要係依個成日話自己行動合法的政府。攞返自己應有的野

下一步，我想做的就係問法律界議會的意見。由佢哋話比市民聽我地應有的權利